Для сборки нужна Visual Studio 17 или выше и Cmake 2.8 или выше

Запустите windows_build_cmake.bat, потом перейдите в папку build/lab№ и соберите проект 
VisualStudio (например build/lab3/CodeGenerator.sln). Для запуска тестов перейдите в build/lab#/Debug о запустите *.exe через консоль, 
в выводе будет какие тесты прошли, а какие нет. Если хотите добавить тест - перейдите ~/TestData/Lab№ и добавьте новую папку.
(Тесты настроены только для 3 лабы так как 1 и 2 уже сданы)